你之前響魯營唔係好串咩

你依家知利物浦咩料啦

你瀨尿呀?